觀塘海濱上演活春宮 年輕男女守行為不留案底

一對年輕男女，於清晨5時被發現在觀塘海濱花園雙雙下身赤祼「打野戰」，途人報警。二人被落案起訴作出有違公德的行為罪，案件今(3日)於觀塘法院再提堂時，獲控方不提證供起訴，法庭下令他們各自簽1000港元守行為1年，另須付500港元堂費了事，得以不留案底。

兩名被告分別為陳尤斌及陳嘉欣，二人本被控於今年5月13日，在觀塘海濱花園作出有違公德行為。二人同意的案情指，事發當日凌晨約5時，有途人在上址見到一對男女形迹可疑遂報警。警方約5分鐘後接報到場，目擊兩被告下身赤裸，以男上女下姿勢在性交，遂喝停並當場拘捕他們。

警誡下男被告承認跟女友發生性行為，女被告同作招認並表示喝醉，受酒精影響才會嘗試當街性交。

女被告陳嘉欣警誡下稱喝醉才會嘗試當街性交。(黃偉邦攝)

兩名被告各自簽1000港元守行為1年，圖為男被告陳尤斌。(黃偉邦攝)

勵志

陳嘉欣真係好淫,想知佢ig

條女咁撚正點解要比條柒頭搞

邊個5點晨運撚阻人扑野正仆街

條仔觀瑪？

連登仔又輸比毒撚了

認住來返個晨光第一炮

晨光炮

毒撚都不如

條女唔錯喎

阻人扑野正扑街

人地只係唔靚仔
衣著打扮都唔係毒撚

靠口才食到女唔出奇

條女幾正 ，唔駛跟個垃圾肥仔跟我啦

我隨時去開房/返屋企扑都得，唔駛喺街扑咁慘，睇死條肥仔都係冇樓先要喺街扑㗎啦，又肥又柒

嘩 出晒樣

游遺精講得啱，扑嘢都冇地方

女被告

條女賤到唔遮樣任影，真係水性楊花

而家連有女都可以俾人話係毒撚

條女幾撚正

琴操 琴完又操

打得野戰 都唔會怕個樣比人見到嫁喇

咁撚7都到女

條女仲係處女

燒春袋

連登仔：樣衰唔好生仔，個仔第時會溝唔到女好慘
男被告：

所以後生應該努力入 big4

陳嘉欣
叫親嘉欣都靚女

係咪早一個禮拜係張石櫈上面果單？
係女露半球 仲要好大果個？

屌陳嘉欣好正

其實呢 你識睇字就會知係邊單

講到尾都係樣問題

男上女下依單好似未聽過
有無相流出過

講咗咁耐都未有ig

條仔死肥宅咁樣都有女

口罩都唔用， 好大方的一對

條仔

lm 睇ig

有d 似我ex

條仔個樣好自豪任影

Cuson 樣專食索女

人生贏家

係咪係連登果單？
條女好正架喎

上完法庭順便去爆房扑多鑊, THANKS

條女正過條仔咁多

條女可以一戰

報警個個正仆街，提子人地有西屌
人地都揀5點幾冇人又冇小朋友既地方，打個野戰唔係唔比呀

唔識睇地點定係盲撚左？

叫親嘉欣都係正野

咪係 條女如果見到我 包佢唔理守唔守行為 即刻拉我去打野戰

咁撚柒都有條正菜，連登仔只能含淚打丁了

好想知佢哋仲係咪拍梗拖

又邊個毒撚訓唔著5點起身走去報警阻人做愛做既運動

晨運啲廢老呀嘛？

條女

居然唔帶口罩咁大方俾記者映?

ig fb 呢？

報警果個正仆街
片都唔拍

咪係囉，正常一定係cap帽黑超口罩

不留案底

有女肯咁樣同我玩，唔好話守行為，坐監都制呀！

撚知啲記者會咁得閒去影啲細單野咩

不過話時話人地兩個又無作奸犯科 點解要張全名上報紙 d相又無打格仔
佢兩個仲點見人 翻公司都比同事笑死
平時d強姦犯既私隱仲保護得好過佢地

可能人地覺得覺得驕傲，想出位

幾靚女

公平咩

真係犯咗法，所以出全名？

如果見到記者唔想俾佢拍到，應該攞衫或者用袋遮面，但佢地又好大方，唔閃縮

求條女FB/IG

人格擔保關Sir一定無扑嘢

閃縮咪仲柒

扑野有咩好閃縮

其實你地係咪真係咁毒？
正常男人點都試過同女女打野戰啦

陳嘉欣個名咁行無乜野
男果個就

所以你都試過？

最衰都係佔中！

有名有樣，ig不遠了

叫嘉欣多數靚女

一單還一單

spring pocket BBQ!!!!

又逼害毒撚

條女任影根本入骨

Im等條女ig fb

毒撚
冇 鳥出驚人 依條契弟份既？

有條女個樣再叫一叫我

阿古獸

Ig呢

點會咁蠢喺呢個時間
喺呢個咁大咁廣闊嘅市區公園
無遮無掩做呢啲嘢
附近咁多工廠大廈
忍一陣只係行多兩步
大把隱蔽又相對乾淨嘅地方可以行事
不過硬係要海景，我無嘢好講

口罩cap帽都唔戴

求IG FB

LM 求IG

睇相好似幾掂，咁靚女都要搵個咁樣衰做sp

條仔
條女

識條鐵咩你
人地就係中意打野戰

yes

ig？

好心拍片放上網咪算

條仔係堅7嘅
上面話條仔衣著打扮唔差嘅
我諗你本身係差到極點

條仔剩係身型已經唔掂

識分上下都得

一定係廢毒不憤報警，所以話毒撚心真係好恐怖

上庭前再嚟一炮

男下女上 坐撚爆

屌你開全名

打野戰關你途人撚事咩
三姑六婆💀

食女唔比人影 = 食鐵板唔咋咋聲

好正！！！求聯絡方法！！！

十萬1q我都肯比！！！！

條仔個樣咁都話唔柒
真係金鐘連登

觀塘個邊咁多酒店
求其一間慢慢玩執多幾濟啦

放心，到三十尾...又咪連登好男人埋單

唉 地產霸權惡到連係街扑野都唔撚比

港豬真係好可憐

守行為係咪指唔准扑嘢打J

點解宜家打野戰啲女都咁高質

這些機會

好靚女

倫敦金雞

開名都算點解仲要出埋樣 好仆街

殺

做愛有錯？

呢單

Try

姐係你平時都咁著
但唔覺得自己係毒撚

上庭著得咁密實，臭Ｇ

屌你早知當初我都早d起身晨運啦

全公司都知條女係淫雞

No 我韓狗look
以事論事姐 身邊好多食散餐既同事 都係咁上下

點解兩個要前後腳行唔拖住 嗌緊交?

條女幾正

男上女下

條女好撚正好似
幾時有多啲相睇

仆街 香港想屌閪都比人拉

淫閪 扮咩飲醉吖

中學同學

女主角得半邊面都可以吹奏？？

唔比另一邊有胎記？

屌啲廢老自己不舉就唔抵得

飲完酒加晨勃冇得射 好撚慘

LM

on9 報紙佬開人全名

仆街東方日報

陳嘉欣

中學同學

點可以唔益CD-ROM

咁撚早由9人啦 見到望多兩眼就走啦

真係幾正

磨牙?

Lm

連登好男人
咁你都講得出

陳嘉欣 無可避免 尤斌總依戀兩點

友誼波啫

陳嘉欣個樣好似唔錯WOW 好想同佢野戰

扑下野又要報警

此風不可長，我覺得個女仔好淫賤lor

覺得條女唔正
得一邊面覺得中下

you disturb me funcking, your spring pocket will be barbecued

痴撚線扑嘢都報警
仲要凌晨5點幾冇乜人都唔俾
晨運客我屌你老母

條仔就話威威啫

條女

點解要開全名？
又唔係咩大罪

佢應該將全部頭髮撥晒前面好似貞子咁
依家遮得半邊面

扑個野姐 唔洗咁呀

著到咁都唔係毒撚？你標準係腳眼架？

個名咁普通
一個招牌都擲死幾百個
嘉欣
佢驚都戴口罩
依家大無畏

冇一張睇到正面，最多可以話個髮型靚啫，樓上就個個都話想屌

覺得呢位熟女正D

遮乜呀,全世界都會扑嘢,使乜怕醜

扑野都唔俾？香港人太多事

毒撚都有女

你係事主朋友?

有得擇同賴小姐一戰好過

呢個嘉欣打野戰正D

阻人扑野

條女 跟我啦 莫講話野戰...伊拉克都同你打兩轉返來

會唔會係ptgf?

途人於今年5月13日清晨五時，於觀塘海濱公園某燈柱附近，發現一對男女形跡可疑，於是報警。警方到場發現兩人下身赤裸、男上女下的正在交歡，於是喝停兩人。兩人警誡下承認因酒後失控而犯案。

男女被告陳尤斌（23歲）及陳嘉欣(20歲)原被控作出有違公德行為罪，控方今撤控改以簽保守行為處理。在兩人同意下，兩人須以1,000元簽保守行為一年，並各須付500元訟費。

兩人離開法庭時，男方大方讓記者拍照，見女方被追訪，即挺身護花走在女方前頭。

條女得20歲

兩個分開行?
咁快當唔識?

條仔

條女

講到第9頁都無

條仔做迪士尸心

條仔做迪士尼

高級經理黎

冇人想知條仔lo
唔該

唔係咁開心吓嘛？

師兄？

條女腳趾實好正

女被告請PM
利申: ibanker

條女20歲個look咁似30幾歲既

下身同無線陳嘉欣有得揮

條女唔遮樣 擺明唔知醜 點解咁多負皮

點同啊大佬

咁耐都未有facebook Instagram

2單嚟，呢單5月，冇片㗎

$850(中級樣 微波 有腳 ~30 港女 ol姐姐)

有錢要係野外

唔係呀嘛 條仔咁樣

850你俾我呀？！

下 隔離po話佢做 水記 audit
條仔個名咁特別 唔會點錯相呀嘛

咁無野了 點錯了

spring pocket barbecued

你講個個都係叫陳尤斌?

清晨5點海濱公園
廢老晨運見到報警?

好酸呀

做得出唔怕影!

呢隻真係新聞雞 ！ 老闆叫佢去哪裡 佢就去哪裡！完全無道德可言

條女咁正比個咁既肥仔搞

就算唔打野戰都可以日日係屋企搞

到底今次邊個要比人燒春袋呢？

條仔做律師樓既account executive

痴線 條仔做eo㗎

佢讀咩u同埋佢幾時入職？

條仔打咁多份工應該搵唔少啦
抵佢有條咁正既女

條女果幾張相斯斯文文咁
20 歲同人打野戰
佢老豆會點諗 衰女比人砌仲要野戰

冇人想知條仔做乜呀
講條女啦

10頁 咩都無

阻人扑嘢

途人報警

條女好慘 同佢條仔打野戰有咩問題？

第10頁仲有人ig / more

仲未有知情人士

同你扑 不如食自己

又話操fit 先有閪屌點解佢唔洗

我都係想求個ig打吓J姐

屌
心諗咁熟口面 原來係同屆

朋友識佢男友，已經原諒佢重新開始

番屋企玩好過啦， 比人見到曬

哇 陳嘉欣有樣有身材

11頁仲係未有片未有IG FB

男事主唔係佢條仔

叫嘉欣 我真係恭喜你呀

仆街中同離嘅

阻人扑野正仆街

個個都講條仔
到底有條女未

下。。。咁樣發現綠帽。。。我接受唔到

我帶d女去開房，我都好自豪架

仲未有ig？

可圈可點

求Ig

More

今鋪仲唔出撚唒名？

嶺南同邊度扑野有咩關係

條女d fd算對佢好，仲未爆佢ig出黎

連登仔自己係毒撚就屈條溝到女既係毒撚

係你自己問題

人好自然就對佢好架啦 利申 識佢 唔爆

正

咁都要俾人起底

btw條女ok

真心，睇條片，條仔幾man , 最尾好有安全感，唔會剩係要面子

阻人地扑野
死左會比人燒春袋架

女都可以靠口才食仔

陳生 Hi

仲要摸摸條女個頭安撫佢，好sweet

可能冇fd

約好今晚再執幾劑

人地都叫做有閪屌
任影都仲可以抬起頭行 呢啲先係真男人

人地起碼好過曬你地班垃圾無女連登毒撚先囉

係咪情侶關係

真係叫嘉欣既都靚

斌仔就好啦

想知條女本身條仔點

幾歲？可圈可點都唔識解

more

？

I don't think so

俾著連登仔見到都告啦，佢有得打野戰咁開心

個樣咪同金鐘child登仔差唔多
但最尾真心型 風度

足足十三頁都仲未有條女
連登仔又贏

goallll

成件事應該係土地問題引起，強烈建議拆晒觀塘海濱起樓

條女就無面見人
條仔咁嘅樣話曬比全世界人知我都有女屌
仲cheap到可以係街屌到

女記者短裙仔 不停影

女記者好似幾正

不停追住黎影

係型既,情到濃時不能把持 這就是青春
好心D古老石山既衛道之士咪撚扮晒高尚啦,你未扑過就當學野,扑過就當故事咁睇就黎 ,性愛從來都係欣賞美

嶺南又贏
係咪第一間扑野扑到比人告既U

屌你老味23歲點做高級經理

大學先fg 即係冇讀大學

佢地嗰下有冇戴套

打野戰仲帶乜撚套

所以成日都話啲女人好污糟

讀lingu囉

有乜唔知得人 扑野本身好正常 你冇女有需要都會叫雞啦 重點係地點啫！

有女屌仲可以打嘢戰

頂 冇人想知個男嘅讀觀瑪呀 女嘅呢去咗邊

你唔記得PolyU佛光街大戰?

今次本地人喎

讀ling U一定住ling U附近咩ching

飲醉左啫
係街屌出真性情

屌佢老母啦賤男

嶺南嶺北皆西水

估唔到條女咁靚女
有冇識佢老豆老母

14頁

快啲起條女底啦屌

咁係sp?

咁勇唔遮面

諗住呢d濕碎野冇記者影

有冇人知條女讀咩？lingu 淨係聽過中文系同社科

我有得屌女
你有無？

今晚又有得去爆房

連登通街5P仔喎清

[member] 咁佢地咩關係?

條仔好似grad左無耐？

就咁望冇咁大，係未傳說中既隱形大？

女幾靚

好像已原諒她？ 屌，正廢物

屌你老母 快撚d去跳樓死啦條廢柴 唔撚死都無用
全香港都知條女比綠帽佢帶都仲可以原諒條女

好正

個男既, 二世祖樣 ? 係咪有家底架 ?

不過 一睇就知個男既 真係勁撚 ON 9 勁無腦 勁唔細心 , 竟然連口罩都唔戴一個

依兩條友畀同事笑死都似 要轉工了

大把fg 出黎做總經理，總裁 (投資行業)

好型好man

想像唔到警犬當場喝停佢地個畫面有幾咁柒

立即停止,唔准再扑野

條女好正

屌

失去高潮的人生

思維決定左人生方向 見日少就睇多D AV啦.扑野好平常,係你懶係受過高等教育既人先至咁諗
人生流流長你幾可留低一個背影
你有無青春過

立刻停止交互對接

屌成班喺到講識條仔有撚用咩
女呢

有ig未？

冇

你估當事人仲唔會唔留個ig係到比大家八卦

位巳上

好大機會係 連登仔女嚟

佢地知 留 FB IG 會好撚危險

講到個女俾人逼咁

原告人X

有ig?

23 歲高級經理

又吹水大會，識佢男友就share IG la

而家d賤種兒登仔加句發夢聽到就講咩都有人信

竟然吹左15頁都起唔到底

你估人地好似你咁自卑咩

昂首闊步, 最尾摸頭果個背影有型到好似拍緊戲咁
果種從容自信, 唔係個個都做到

D呀蛇 應該笑到仆街

有一隻 二世祖嬲豬

越讀得書 個樣睇落越乖既多數都淫到癲

咪係，鬼有人理你咩
隨時身邊冇人知 就算知又點，大家男人大家會明

呢位ching轉風向都幾勁

LIHKG @ Android
條撚樣傻閪嚟
敗走完波台 起到改個撚名

十年前大扎野戰流出,低清
撚有人報警咩

其實真心覺得好小事

觀瑪毒撚邊有機會扑野

呢啲Post 一定上連登熱門

係唔係都起底係咪on撚9呀

打野戰都唔起底 唔通等你老母死左 起啲靈堂賓客底?

人地打野戰關你撚事咩

打完野戰上庭仲無遮無掩大搖大擺行出黎 唔知佢老豆老母見到自己仔女做明星有咩感覺

咪係 d記者佬本身已經夠仆街爆人全名同唔打格仔
呢加仲要起底傷害人？
連登仔高質小小好冇

人地又無對個社會做過d咩仆街事

其實點解要起佢地底
你地想知條女咩樣去滿足自己姐講到尾

真心型

唔帶口罩就出黎証明本身兩個都有表演慾

真係抵佢有女食既。。。

幾正，大唔大波

游b一早就睇通睇透

Wow上庄咁威威

體位問題
男上女下, 分分有可能係老強
女上男下, 應該會變左偷拍流出

Grad 左未

不了

上年支莊應該未

同學仔咁都唔爆料
睇嚟條女人品應該唔差

呢條咁既柒頭

個報警撚真係

公眾地方屌西都覺得無野，仲要話返人阻人扑野

前排左一

唔係話咩絕色。。但真心唔差既平凡樣。。

上面話唔得果d真係唔知平時食開咩好野

嶺南呵

似係啦 條女Facebook del左

梅窩個單都起啦

打野戰都無錯??
觀塘海濱喎 唔係荒山野嶺

成班都ok 群ｐ正

🤭？男嘅唔差

正面中伏

張相擺到明啱啱入U嗰陣影，宜家正好撚多~

去完o camp , 幾純女仔都變公廁

on 9 仔, 咁你仲唔快撚啲 去周街扑野 再自拍放上網

係呀 扑野畀黑警捉撚到上埋法庭認埋罪呀 好威呀 你啲傻鳩真係無撚腦

leungpakkin 的大頭貼照
leungpakkin
•

2,144 個讚
leungpakkin周五全新派台
《野孩子》

就算只談一場感情
除外褲是一時催情
不等於在漏夜爆房遊玩過
就可自入自出仙境
情願獲得你的陰莖
承受太祼露的罪名
今晚與你野餐
如寒流漸冷
未算辛苦也流精

明知愛 這種男孩子
也許只能如此
但我會成為你要鼓掛的一個女子
朝朝暮暮讓你猜想如何淫辱我
若果街坊叫住 或者差佬唔知

許多旁人說我剝褲明撩男孩子
郊外入定就是一種最壞刑事
笑我這個隨時亂插抽搐的野孩子
連做到入court都不介意

#甜詞 #扑野孩子

份詞係由條女嘅角度寫

唔係話好靚 但件件都食得落

右二比其他大成個碼

大感謝察，最後手握手圍圈，俾人屌

終於都有

起到佢電話未 想打俾佢約佢打野戰

呢位巴打真係勁，男女通殺！

每一對野外露出 都係對地產霸權既控訴 民主派諗諗佢 又夠和理非非 最好遍地開花

條女好正 估唔到咁淫底

啲男仔算唔算普通樣

利申讀lingu 班女真人食唔落 個個條腿又短又粗

揾日試下，3點見到請勿打擾

咁大膽口罩都唔帶個既

中間大笨象？

支持你

唔明呢單有乜起底價值

全世界都知你打野戰喇

臭雞

下年拜年個個掩住嘴笑

會唔會就咁分手？ 但唔分手其實無所謂La

番去繼續扑

條女分手搵人接手就難喇

要玩到幾冇嘢好玩先會打野戰

香港地搵件私樓毒撚埋單有幾難

講緊個樣唔差下話？

連登仔一定會拍片 而家得個嬲字 所以一定係正義撚報警

咁既女搵人接手難
你都痴痴地線

相信女主角一開聲 大把毒l接手

其實接手嗰啲仲黐線

條女咁淫賤，週街扑野當食生菜，逢場作興有乜所謂

閪=八達通
香港地嘅女人想搵人埋單容咩易

都已經有名有樣有學校仲未畢業

20歲je，應該9月升Y4，番到去d同學應該會扮冇野發生過咁

繼續恥笑

肥矮柒窮都有女扑
連登仔仲有咩賴
斷估唔會差得過男主角掛

你睇番條女d莊相都唔係靚，兩個算幾襯啦

做到野wow!!!!

講男嘅出返去 OK?

俾我一定上堂ff佢

教授: 其實我都想俾你合格.....你明啦...

屌那星 等成廿頁終於有起底 點知討論個男嘅

當我冇講過

屌，原來個女仔真係我中同嚟

Friendship forever

佢del晒啦，想搵都搵唔到

未起到底已經del晒

俾FRIEND知會俾人笑幾耐?

咦~誤會左個老細？

Fd可以扮唔識但係親戚先難搞

呢啲大脾屌起上嚟啪啪聲, 比普通腳快27.5%射, 你唔識食

之後大把女排隊比你屌

前排左三對腳好撚正
將其他人完全比下去

食開右一.....我都知重口味左少少

師兄食 我出美極

唔識食 俾呢D女坐爆不知幾正

毒撚真係麻撚煩
等燒春袋啦

無人起條仔底

屌，以為條女同我中同撞名，原來真係佢
乜畢左業兩年就搞成咁

hi 中同

嗱依家唔係事必要你扑嘢 但我今日所見到嘅嘢 一切將會成為呈堂證供

食女真係唔關樣事

唔知wow左未
聽學校啲人講比人拉果條仔 唔係佢男朋友
佢男朋友係另有其人

卜野都唔比？

條女打野戰都制，根本係人都上得，條仔只係係朋友面前做下樣

連登仔快啲嚟排隊啦

好撚慘 條女就比人起晒底
條仔就無人理

冇IG同FB都唔叫做起底

聽人講個女仔唔止俾左一頂綠帽男朋友帶

咁叫起底?

有冇記者9月去嶺南搵條女，除非佢日日走堂

唔怪得唔係拖住手走啦